[冇圖］同女仔去trip真係好撚麻煩

成個團得我一個男性，又冇say，班女人plan團又on99咁，一時又話去歐洲，一時又去其他地方。
搞10年都未買到機票，下個月就去，而家4月底。

又係你自己要跟埋人去

去邊你都係做影相佬同咕喱

佢地想我去咋

兵

戇撚鳩，走去做兵。

以前U啲同學，諗住咁耐冇見咪去囉

咁撚多女, 正啦屌你

你見佢跟得一班女人去旅行就知佢on99

是咁的，一開始話去，念在一舊同學咪去。年頭話去，不過要返工，所以搞到而家。點知近排講起佢地想5月去。上星期開始plan。一開始梗係想去歐洲啦，點知佢地過歐洲局勢亂，廢事去。之後就搞左好耐最後去，澳洲。屌你歐洲變澳洲，遲啲會唔會澳洲變澳門。

長洲

正乜鬼，好煩

澳洲可以自駕遊喎
揸車靠你啦

澳洲都算啦，仲話跟團，跟團都算啦。之後佢地sd左張圖出黎
屌你淘寶

無人隊枝槍係你個頭度逼你去
身為男人 仲肉酸過你班女人friend
偷偷地擺上連登嫌三嫌四 嫌完又要去

煩咪唔好去 人地又無渣住支槍逼你去，你唔想去有幾難，on99係度講唔想去有撚用咩

雖然知你去澳洲
但唔知點解你都都係講到1999 組織有問題

唔係同女仔去trip真係好撚麻煩，係一班人要有共識好撚麻煩

你諗下以前你讀U 搞event 開幾多會，傾幾野先有結果

總有人話個到去過，呢到貴，個排冇假，簡單食個飯都係咁啦

太遲拎唔到假已經係最好嘅藉口

點解我講得1999
因為佢地PLAN行程都PLAN得1999
一時一樣，我都唔知應該點講

樓主呢啲旅伴最撚煩 exactly係連登仔屌鬼個啲
扮曬無所謂唔plan 跟住就嫌 衰過港女

我唔係冇plan過，我plan左10日歐洲，佢地話局勢亂，怕危險唔去。
咁我先話你地揀啦，跟團又好，點都好。但係而家係連地點都未搞掂。

同樓主旅行真係好撚麻煩
講野1999都算
就你時間仲續三續四
唔想去咪唔去囉
以為自己去到有女食
叫你食飯比錢咋
我地幾個女仔一間房
你自己book酒店啦

樓主好撚慘架，又要做咕哩又要冇閪屌

你自己估計有冇得屌班女先
冇嘅你自己咪又係on9
帶一條女去都煩
仲要湊住成班女
肯撚定點到你傻

幫樓豬組織下
樓豬班frd成日講想去邊想去邊 但係次次都得個講字 講講下仲要淡忘左 最近啲frd又開始講話想去邊想去邊 於是有人就plan去歐洲 但係就有frd反對 於是就諗住去澳洲
但係我相信樓豬啲frd都係吹下水 最後都係去唔成

樓主平時說話能力係咪極差果種？
連標點符號都用錯

邊到錯，求教

咁係你自己講左比佢地揀 就代表你交左個決定權比人
到時佢日日留係酒店訓都無得投訴
旅伴係自己揀 仆街唔好喊

唔關女性事 我同個女性朋友去旅行 佢一腳踢準備好哂所有野 根本睇人

係呢個意思，因為真係好多資料，好難整理。
多謝巴打
之前都同中同去過(清一色男人)
個個都快靚正搞掂晒

做乜啫 你唔啱玩又要跟住去
之後又怨人哋唔按你一個意願 plan

有冇諗過其實人哋咁多個都無所謂
只係你一個嫌三嫌四咋

睇下 人地唔係本人仲講得清楚過你
反而係你成個女人咁

樓主, 勸你唔好有太多幻想以為有得屌.... 我寫包單去到你一定做狗
到時你又走上黎出post 呻

樓主應該係gaygay地果啲人

講野唔清楚同似女人有咩關係

除非好撚有魅力，否則同成班都係女既去好大機會被遺落

綜合上述意見，我係咪應該趁早走人。

有乜所謂 冇得屌姐 到時去玩水/一齊訓果陣 影多幾幅J圖 順便偷幾件胸圍底褲咪抵返晒

一句講晒，有冇得屌？
冇就好有問題！

Show Blocked User - 火影宇宙第一

送都唔屌，得罪講句，唔靚。
念在多年之約先去旅行。
後門已開，隨便話我ON9

幫你講埋
出發前FF自己得米玩多p開後宮於是就死都跟埋去
點知一落地就係幫手搬行李攞手袋同做攝影師
日頭受氣諗住夜晚屌班港女出下火點知仲要分房自己訓

年中見唔少依D case
樓主打個丁冷靜下諗清楚先

唔靚唔肥如果正正常常都可以入閘，
到時夜晚一班人飲下酒，吹下水，吹吹下就4個掙住含你

做太監？

死狗公以為有得屌閪？
做咕喱咋你

咩人識咩frd
Grad trip俾哂班女plan 不知幾寫意

想執死雞咪乖乖地做阿四

4個磨豆腐
樓主自己翻房聽聲咋

同得成班女就預撚左啦，成班仔去先好玩，叫雞又一齊邪骨又一齊玩

做兵既極緻

係你自己要做狗公仔，冇人幫到你

講真呢啲到最尾好大機會都係去唔成大家不了了之
樓主唔洗咁撚擔心

自豪D乜撚野

嘩樓主就好啦好妒忌樓主呀有得同女女去trip 樓主要既野我已經俾左佢, 唔該完左個po佢
樓下係gag佬

傻仔

已po已完

未出發 咪唔好去囉
去到仲煩呀

係

自己回自己咁有趣，等我回下你啦
未完阿

你都係想屌西啫 你依家做好d 人地會比人屌架啦

樓主因為驚自爆
所以將男女角色調轉嚟講
樓主一個女仔跟班男仔去trip

結論: 樓主係雞係公廁

比你地講兩講我都真係不如唔好去

睇完成個post ，想問下樓主同你d朋友真係大學grad?

咁都比你發現.... 唔好踢爆我

係阿，大學year1 就識，做起野上黎都有板有眼。
點知搞成咁

下 屌啊 冇圖竟然真係冇圖

冇圖你開乜野po啊

收皮啦狗公跟埋去想屌西 做呀四啦柒仔

你講到咁麻煩就算啦唔好去啦
真係去既,台灣咪算囉,乜都唔駛plan,又方便夠快捷

樓豬其實係想話比你班毒撚知自己有得同成班女去旅行呀 威威

另一個肩哥？

邊個肩哥?

唔知係樓主問題定我問題，我覺得樓主語文能力有啲問題，講野一舊舊同埋啲標點又亂放，睇到我頭都暈埋

個惡夢都未開始你就出post

嘴裡說不, 身體卻誠實得很

幫手拎行李啊飯團😂👍🏻

玩得好應該有得扑晒，5p淫亂混戰

屌你老母

支持樓主死都跟埋去做自費工人，跟住live比巴絲們跟進你個惡夢

無人想知呀

明既。成團女冇一個係自己心水既 真係覺得有d稀虛
相反如果有自己心水既
一定好期待

因為有咕哩俾佢地任駛姐

只有on9先同全女去旅行

睇個款樓主都係同班女唔熟
但覺得可以同幾條女去旅行好威威

一係你就發揮男人本能 一係等執手尾 自己揀啦

輝棍

死垃圾 一世工人命 去做人隻狗啦 汪

想你去做咕哩

你個心未又係想食女

扮咩清高